抗爭應該係咁

時勢已轉向勇武街頭抗爭，但同時卡咗係樽頸位，停滯不前。而諗反轉頭，達到勇武抗爭之前，究竟係啲咩抗爭手法？
——公民抗命，公民不服從個邏輯思維其實好簡單就係對已崩壞或不公義嘅制度作出抵抗。而和理非到勇武係模式嘅進化，係依個變換過程係冇得skip，亦都需時。

公民抗命係一切抗爭模式嘅基礎，勇武只係進一步嘅激進手法，所以點解依家會出現「偽勇武」，係因為基礎未打好。當大部分人都未彰顯到公民不服從嘅精神，又如何跳步去到以死相博嘅勇武？

何謂公民抗命？佢不只是一個理念，更加係一種行動，作為和理非或者本無「犯法」之人面對黑警濫捕濫權唔應該慌忙逃跑，咁做係完完全全違反公民抗命嘅原則，要做嘅係對制度相悖嘅行為，而逃走只係縱容同承認依個禮崩樂壞嘅政權，助長佢地嘅行為。所以公民不服從從來唔係任何人都有勇氣去做，但同時佢只係基礎。

係哩個時勢，要同港共極權對抗拉鋸已經唔可能全身而退，只係講緊犧牲嘅程度。

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政

習甲甴

推到有人睇

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

推

6/20

推多下

警甴

習近平 甴近平